大衛雷斯空難斷腳死全家

阿仙妓空難埋啦 阿迪達躝 乜都躝 屌你老母
我奧巴同馬天尼尼前世得罪你阿仙妓？

奧巴都炒啦，佢都要死

無佢今年護級都難啦

雷斯勁好J wor